一人一個最後悔係大學無做既事

我先
無住hall，因為申請唔到，但見d同學仔住hall 好開心，可以玩通宵，住屋企返得夜就會比阿媽話

最唔後悔既事：
佔中罷課
雨傘革命
圍堵校委會
魚蛋革命
追求 真 善 美。

無住勵志堂

冇同兩個囡囡3p

認真讀書

冇住hall

冇拍拖

仲有無